有咩fashion KOL係岀名既?

細佬想脫毒學襯杉, 有咩岀名既但係又唔係成身潮牌/名牌既KOL可以follow下?

劉馬車

外國嘅得唔得？

香港啦, 又冇鬼佬咁型又冇咁好身型

香港真係有咩
男既格硬要講既都係得felix同sunny 但你知啦佢地玩嗰啲唔係人人接受到

download wear算啦
香港班KOL

sunny

飛仙boy 佢推果d唔算貴

22e

班fuck boy

其實佢地ok嘅
不過有時候真係太潮

自以為很會

直接上youtube睇下PAQ 好過

睇吓youtube都ok
edward tate
gearedtowardsgear
greg ntore
magnus ronning
richie le
sangiev（真心正）
the casual
this is antwon
verdugovibes
諗到再講

Paq 係幾好笑同幾多style

on9

Xiao pi hai

留名學野

我建意你down大陸app 小紅書
真係唔係吹捧大陸製
但d人真係會走去uniqlo配幾set穿搭再post上去share
又真係幾好睇 不況睇下

げんじ

仲民

Eugene Tong

佢地成身潮牌名牌喎